銀咖哩真心好好食

佢個淨咖哩飯真係超好食 冇餸最好食
經濟又實惠

好似監躉飯

仲有十腸飯食

隻碟

中學個陣成日食

試過一次 食唔晒

咁既價錢算係咁
監躉碟係柒左d既

隻碟係敗筆

其實係
我頂住先樓主快啲走

？$

好似80幾

食完個口油幾日

個咩火山飯
要三個人食

夠三個人食

頽得黎係幾好食

好似叫富士山

鐵碟核撚突
最嬲係有次去食個大胃王飯定唔知咩餐
好多飯好多餸既
碟野黎到得少少咖哩汁
我問職員可唔可以加
佢話份量定死左
屌你我黎食白飯？
我又唔鐘意浪費食物
最後我乾哽晒成碟
自此一次都無食過

當年有個巴打食十腸飯 笑撚死我

你試下揭開佢個炸豬扒皮，入面全部都係白色毛

Coco一番屋好好多喎

初初開果陣

係比好撚多汁

宜家少到食白飯咁

加汁又要錢

不了

我咪就係講富士山囉
我明明打富士山

好似有隻八爪魚喺咖哩入便咁

係呀係呀

狗都唔食

學生餐唔洗著校服都得
讀U果陣食過幾次

佛蒙特咖哩磚

好似大陸屎坑咁

樓下即刻有圖屌

你個「入便」好撚精警

仲有個死人盤

除左西九龍中心仲有邊啲旺區有？
有啲掛住浸味

唔知樂富仲係唔係到

個fd輕鬆ko

荃灣aeon有間幾乾淨

中學成日食但grad咗之後佢都執埋

個咖哩係幾好味，唔係水旺旺，價錢又正常

九龍城廣場

好撚難食

未試過單挑富士山飯唔好話自己係男人

你地平時食開屎?

人生中 食過最難食既咖喱

未收皮 apm food court仲有

垃圾黎講係

富士山挑戰過兩次都食唔哂

早排去懷緬過一次
中學去親西九玩都會食

致癌飯

我中學附近嗰間執咗
apm少遠 又唔想專登搭車去食
之前去西九都係揀咗食水門雞

就拆

唯一係個碟出哂事

十腸飯

WTS

一路食一路自轉

Megabox

真係要咩

會同frd share

條腸做乜鳩

我食過銀咖喱 走咖喱

屎咁樣啲咖喱
以前成日叫佢做屎咖喱

我試過迫自己食哂然後幾分鐘之後嘔左
不過去得切廁所

真係好好食

第一次食呢間嘢嗰陣仲係50幾

食開屎?

個炸雞扒超好食

咖哩係ok ge
但係汁少，成日淨番啲白飯
除咗炸豬扒之外，其他都唔係話平
同樣價錢有更好選擇

屎味咖哩

讀書嗰陣一個人食晒

易d控制成本，大水缸加熱水就洗完

夾埋40蚊都唔駛

自問都食得多野，但呢碟野真係放棄，食唔晒

富士山 88 抵食又飽
又唔洗排隊 又唔洗等
屌打好多同level 選擇

食邊間?
如果係荃灣我就真係恭喜你呀

貴好多

明佢點解咁做
但係食落就硬係有總好慘嘅感覺

係咪得我一個覺得粉嶺嗰間啲咖喱係酸嘅

睇下張單先啦

次次同囡囡兩個人食 44蚊好抵 比學生證仲送兩杯可樂

以前讀書嗰陣好鍾意去食

白毛豚 正

就係因為咁先有嗰種內心掙扎

自己帶隻碟去囉

致癌物質放題

雖然我間唔時都會食 但唔係因為好食 係因為幾平入到口同方便咁解 淨計日式咖哩 我去超市買包咖哩磚都好食過佢

乜撚野名堂
死囚飯？

食完即生Cancer

而家加汁要錢 on9
食咖哩飯唔夠汁食條春咩

轉咗好耐啦？

圍內幾個fd都食得曬
食最慢請

認真唔值個價...

其實覺得佢落左啲唔知乜鳩香料
令到我每次食完都勁飽勁濟

以前讀中學成日食
又平又大碟

仲以為係tvb post

因為乾淨衛生飯多汁多餸大件？

狗飯

一包腸仔+個飯
自己煮都唔係好難

炸豬扒同炸蝦以嗰個價尼睇好正
學生仲有得送野飲

大埔

幾年前一星期食一次富士山

中學成日食

利申十年前

其實銀咖哩黃定藍

5年前食過果時73蚊，依家幾錢？

我都係咁上下，某一次食雞扒定豬扒蛋包飯
啲汁淋喺蛋上面，索晒啲汁好撚正
但食完啲蛋同面果啲飯之後，下面全部都係汁
問職員攞，就串柒柒咁話無架喎
dklm 之後唔撚食

乾淨衛生

記得嗰時大家數腸數咗好耐
有班人數嚟數去都數唔到十

重好靜添

咁要返屋企自己煮喇, 一定最抵食

fuji飯

有無ching有玩過大胃王
食到兩碟算唔算大胃

COCO同銀咖哩邊間頹D?

$73食呢d野

以前中一放lunch跑落去大窩口aeon嗰間食 勿相認

頂你老母咩死基佬

Halo!!!!

做乜嘢

一入來就諗返上年挑戰十腸飯

藍店黎 不了

$73蚊差唔多啦
茶記買個單餸都冇左
可以食到啲咩其他嘢

咖哩自制好過

好撚耐冇食 佢都冇乜分店
以前中學附近開左幾年就執左
嗰陣啲人冇乜錢除左食7仔 ok撈麵
就係食佢個淨咖喱飯 好似係17蚊

日本公司 冇表態

88

98

今日食完個富士山 真係飽到瀨屎

之前睇連登以為D腸好好食 加左6條 點知難食到仆街 以為有廚師腸味道

薩莉亞對面

食緊屎？

香港D野食真係好正...如果外國呢兜賣百幾蚊

做過，炸雞最好食

唔會食個咖哩汁，隔夜，又熱氣又勁咸

銀咖喱啲吉列豬扒難食到仆街

自己買咖哩汁煮一大盤

好抵好好食

元朗

食過既咖哩飯 最難食都算佢
自己超級市場 買包都正撚過佢

藍店

巨伏

張圖數黎數去得9條
是咪玩鳩我

Cancer飯

公屋碟

禾輋

反而鐘意鐵碟
硬係覺得餐具係金屬會比膠「乾淨」

好鍾意食佢d炸雞

我鄉下隻狗食飯都係呢個碟

用隻好少少嘅碟都唔撚得